有無人覺得英國應該將首都搬去曼市

倫敦既波都係垃圾
鏝獌兩隊頂起大英帝國